新手賭球紀錄

1. 特林素即場5.5b

2.丹麥+0.5/1盤

收手啦

3. 日本即場12.5s

4. 廣島三箭盤

識唔撚識賭

10個賭仔9個都係仔

5. 波蘭u21盤
6.哥倫比亞2.5大
7.哥倫比亞9.5大
8.蘇格蘭女足2.5細

另類強大 支持

多謝！

新手...平注500$

9.巴拉圭盤
10.巴拉圭10.5大
11.加拿大盤

係

12.英格蘭u21 2.5/3大

13. 即場埃及2.5大
14. 智利盤
15. 牙買加讓客
16.洪都拉斯半大